[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (167) 還未倒數3.5_無課人士繼續儲

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(好撚舊)
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

Lm

LM

Lm等卷

lm

合體又出悟空仔

新人lm

bot開post 留名

新手Lm

海豹lm

繼續無課留名

祝願出Lr魔達細杜留名

唔中新飯留名

LM都比人負皮

咁得閒喺度mon post留負皮

小學雞 放暑假無野做

edwin?

上個post成版都係

平時每個月16號 都有vjump料流出
今個月都收得好埋下 到今日仲係乜料都無

未知真假假嘅唔好屌得咁大力

假 100%

3隻全10
3隻叫糊
拿迪斯關要完了
有冇邊關可代替？

Translate error

真係eza

等多陣有圖

儲到依家得192石
應該夠每邊一個循環

撒但lr同悟空lr

應該晤係 似係物語卡有悟空同撒旦 part2有得dk

悟空同撒旦應該好似上交代父子咁

上年果2張真係好勁，
長關勁
短關都唔差

佢普限都係出到極飯

超個邊仲有比古洛(變身？)、35（現世)變元氣悟

極個邊有悟格布、飯布、細布

100粒石？

1000石就話姐

又係個d每日派幾粒加埋

V jump今個月21號先出

出唔到比古洛變身啦 同lr撞撚到pk

斷估佢自己都唔會倒米

佢要出實有計既
例如出黑髮悟&達合體再二段變身

仲有速扎開左先例
合體唔使兩個人

可能就咁耳環黑悟合體上比古洛都ok

如果玩到咁其實出兩隻都可以
之後傳降就lr布歐

wdokkan加頂傳說降臨
即係有4張lr

4張應該係基本嘢

應該係普通傳降
上次出51 only

頂傳可能又係一張新一張舊

m達個必又改改

M達個動畫算好正常
係知飯個打尿震動畫真係頂晤順

唔出奇呀

Lr超比古算啦唔洗合體有主動技收貨
都係撞速同體超比古大把卡都係咁撞啦

出LR咖啡糖

3-5turn 變身變糖，必閃必會，第6turn又變返比古btw 我估黑髮耳環悟空比達，被動變超西，主動合體變超比古

你課開金咪覺得100石少囉

想走轉3+1都冇

得返50石嘅時候就唔同講法了

拿迪斯關冇左
有冇邊關可代替？

點解你地留言 全部都有2個負皮

我俾既
唔信你睇我呢個留言冇負評就知

幾時派

俾自己唞下氣喇on9

呢排玩返跑online
發現課dokkan啲錢係跑入面真係麈嚟

係喎 上年改紙牌飯 今年改m達？

慘過返工

要清體

諗住升埋d link挑戰日本仔5分，而家6分

超強襲 超強敵卡開哂路未

未
但果d關對戰數少唔係好難升link?

都係清體刷下野， 升link就幾次
不過有幾個超強襲可以特登撞地圖其他敵人打

有性趣邊幾個？

記得杜拉有 （菲爸，悟空）
排骨飯，程龍

撒旦個頹樣

冇石抽個兩隻流出既

隻悟空淨係瞬移放個元氣斬都出到張卡

琴日 文字流出都無提過 無係正常

等多個星期
除左講撒旦eza乜都無

上年28號 先有Wpool啲料 等下先

好似冇講係3.5億？
應該好難再上本身download數已經好勁都飽和哂
跟傳統呢個時期出個大活動慶祝下咁

上年有寫

無字版

我記得上年悟飯有生放
今年仲未見有

今年無生放送？

今年勁靜凈係Fb同Twitter 出左張圖

右下悟天同細杜可以出張變身卡

我估係物語
比迪麗嗰關可以加

Legend嚟

Legends 果隻畫風好型

4.非洲卷改為非洲秘寶，祕寶可以換成抽卷或特定角色
From 巴哈

咩係非洲卷？

課長券
咁有冇lr換先

成績表？

今年晤通想連課長pool都慳埋

歐洲人換券
非洲人換角色

特定角色係乜先
假設佢個pool原定係有魔童為止嘅所有限，係咪即係嗰堆連lr都可以換?
得啲舊到仆街嘅限換肯定俾人屌撚死

話明非洲秘寶 邊有咁好死

晤連lr 凈係去到魔童 有得換
我ok呀 開下潛都好

咁你計返條數都係少咗嫁
本來當你150張卷最少都中到七隻，依家變到一定淨係得三隻
嗰啲舊到飛起嘅本來大部份人都有，咁咪變相少咗機會拎到好嘢

似啦 想中新限 lr咪換卷自己抽

因為舊限多數滿潛
俾你直接換d新野好過再中

單抽教一定抽券
利申:反立花狗

新手留名

都係嘅
不過對於多唔齊嘅其實帶咁抵玩

睇過圖鑑有幾隻上到LR

直接等3.5億先開始啦你

點解咩意思

就快有大活動
到時刷首抽啦

咁好玩

唔係上到lr就=勁
你嗰d係免費lr
玩得耐就自然有
等多1-2星期就係3.5億dl既大活動
到時先刷返靚起手玩

啱啱5周年又唔入坑

黑社會feel

Ok wo 我仲未有銀河大佬，想要好耐

頭兩代Lr 冇lrhehe 同速小朋友

冇上水咁耐都binc

冇驚玩😂😂

都好呀！

聽完你咁講，到時再入坑

最後拼圖都冇

梅爾斯咁怏就收皮

銀眼又準備出現

又有石掘

會唔會舊啲嘅用少啲卷，新啲嘅用多啲卷，好似啲幣咁？

直屌細佬冇撚用

Lm等睇100卷一lr

6點維護

諗梗如果75張換一隻cat隊長不過我得74張點算

咁撚易換

咪下年請課

咁係無撚用

5週年換左hehe有D後悔
極技隊都用唔到佢，時空隊戰鬥路又無用佢
想換返知飯，超知個人唔多大炮角

最後拼圖 有乜好後悔

想輸多過贏

物語卡呀

覺得細佬好似教得好過維斯

維斯hea教 如果悟空想做破壞神先會認真教

慘 認真幫悟空仲要被屌臭

未必嘅
話晒悟空上過極意
知道個感覺會事半功倍

歐到你 最冇用兩隻唔中

新舊lr都500紅幣

細佬新角嚟？

yes
羊篇新角

呢個comment 要正評

個個都話後悔就證明我冇講錯啦
梗係要跌過先知痛

唔係好知你幾時開始玩啦
但以我印象中 課長卷中獎率最高只係限第一次
之後果幾次都冇第一次咁高
第一次出真係有身份證嘅3抽內都一定有限
果時啲人中限中到四萬咁口

玩左1200日都無中到四萬咁口

第一年有限有LR
第二年乜撚都冇

你隻Lr悟爸中到四萬咁口

屌

未中過Lr

假如有得換lr（去到ko悟） 你哋會換邊隻？
利申：想換番孖妹/baby

未試過四萬咁口
上年直頭差到想del game

無理由wo 第一次真係個個有身份證就有閪屌咁
連ssr率都高過宜家

孖妹如果未有嘅話

未屌過閪呀屌你個閪

笑死

KO悟

唔係好記得個劇情
但係印象中好似係悟空話偶然先變到
要佢再變多次就做唔到

換ko悟/孖妹1潛定換51好？
51未持有

屌同一條女定屌唔同嘅女 自己選擇

51有兩條仔

4p lor diu

得你啲基佬先留意到有仔

我要18
其餘兩個你鐘意點玩都得

有得換LR 可唔可以換極意

點解想要

無未想要

有得換極意我即刻切j

唔理結果點 留左名先 又唔洗錢

諗多左
應該就算有自選都係第一世代lr
畀盡有埋第二代
除非係抽

換kary 即狗衝

KARY通街都係啦

你有架咩

條街有
但我無呀嗎

Cap定圖等下年BinC

彩埋啦

11點會唔會有料呢

唔會

得2突

21號先倒數?

佢無話用咩換，用金COINS換都計

咁切硬

嘜刀母

梗係換未持有既卡啦
預得1-2代LR,換一隻銀河佬其他換哂卷抽佢老母個老母，兩年課長卷都抽唔到lr,普限又中重覆,非洲到hihi

Lr撒但主連定主會

等佢有eza料再決定啦
無特別就應該會心

求其點住先啦
等佢EZA完改

第一代唔好啦...

唔係要彩拎石？
聽朝10點截數
定只係截擁有撒但？

邊度講

偏向加連啦
原本都有加防同氣絕

唔係好肯定

差啲害咗你sor

其實我唔識日文
唔肯定佢個截數包唔包要彩星

20/8 1100前有lr撒旦就多10石

必20同彩就有豪華mission報酬《= 呢個係之後

利申 只係識少少日文
可能都錯

咁即係唔使咁急？

彩咗先又冇壞
要改咪友抽多幾隻返嚟

要40腰帶

12連14會心保險d
要改都係20腰帶

當我冇講過原來一早潛左15:11

屌你啦

悶撚到閪咁

有64mb

出品同大布?

悟天格斯早幾個月咪出左 似漏氣3悟變元氣彈悟

又出合體

雙人悟空加天使達 主動技合體
咁就無撞名

加惡布主動技吸收變飯布

秒負皮既個位巴打 真係好欣賞你既毅力
好想賜酒俾你

唔想要新icon

係嗰黑髮雙人合體未出
咁極嗰邊應該係惡布

唔好出合體呀 月頭先出糧

你不是還有信用卡嗎?

我回左個post唔夠三分鐘就負皮左

下個月找

600石all in

每邊一轉3+1

有耳環

重貨？

Cp係咩黎？

child porn

都估到有人會咁答

唔知是咪Ssr型態

又係呢兩條友
佢兩個仔真係冇出息

敵人

又合體

耳環隊終於可以唔落速ooo了

好撚悶，成日賣悟空比達

速o勁喎
不過對手追住佢放必之嘛

出左普限
倒數banner冇潛飯..布歐篇冇潛飯好似差咁d

你咁講咁倒數個到都冇比古洛

咁又係

又入到天界神珠隊

0咪比古洛

有0既圖架咩

ドラゴンヒストリーに追加される『ステージ9』ですが、今回はブウ編の極系の敵が登場する『vsバビディ軍団』という形になっており、ミッション指定カテゴリは『魔人ブウ編』『超サイヤ人2』の2つです。

加えて、今回からは『20ターン以内に倒す』というターン制限ミッションも追加されるようで、ミッション全達成の難易度は一段上がっているようです。

>>今次防你20回合打哂

留名睇鬥快

0果日咪出

等睇DKTV：DLLM，又係垃圾超4合體

妓安1rd過

懶得搵大圖
3億d圖都無無抽嗰2隻

最快好似都要7定8rd

其實個icon係咪暗示左100%出ooo

其實咪故事D精華

如果冇耳環都仲有得講下
但專登畫埋耳環就司馬昭之心路人皆知

倒數最尾1日果張都幾嚇人

耳環或成最大贏家

冇last puzzle Lrhehe

幾時先畀我lr限pool可以歐返次
對上一次已經係兄弟pool岩岩出果次，課左少少就中
其他都係課晒特石或者要課埋正石先中

耳環隊威足兩年

可能就係今次

對上一次邊張新咭係第一個十連or單抽搞掂

我都唔記得喇耐到
單抽中極意都係抽左n下單抽先中，一有石就抽唔係一抽就中
應該係去到lr全力菲pool一個10連中到而家

痴線 咁真係好耐下幾時先到我地一入去就藍畫面

都唔駛估了

耳環一直都係贏家

差不多全部要課到正價石先中

兄弟pool到而家我都係得3.0係課晒特石就中
周年同雙藍都要課正石

其實理得佢出乜呀
只要唔係出隻植物人大家都抽架啦
講講下 下次4月1 wdok就植物人+阿樂LR

雙藍課左7,8千都係中唔齊２隻

即係中1隻啦

有身份證就中啦

冇呢個機會㗎喇

依個唔係lr限pool同埋係第3個10連

發現你傳降好撚歐 又單抽極意

我冇同一時間屌過長腿大波女
但起過雙飛

但我好少抽傳降
咁耐以黎得600金幣

鎖鏈boss

之前唔係放風有新系統咩

吹大左
應該係日服國伏合作mission同vs

又出埋d耳環黎cap水

食老本

又話有咩夥伴必殺技

原來講呢樣
已經唔記得

Bandai已經唔夠膽話有3.5億dl

如果真係要講就要講3.01億dl活動

幾時先肯改個fd list系統

耳環隊：我唔係針對任何一個cat 我係話你地全部cat都係垃圾

3億dl紀念(2020)

龜波隊表示最強仲係我

殺手鐧隊

打哂極限z都係得28x石
無啦無啦

得117

要中5石就中 唔中就5000石都可以唔中

有新chain battle 同龍珠歷史打，夠石啦

真

估中左雙人黑髮
又係比古洛
應該要合體再二段變身先有分別囉

主動技變咪得

應該都係

邊到講出雙人黑髮

Icon

icon

我以為淨係icon轉 又拎埋黎做卡

專登畫埋耳環，你話呢

你唔講我真係睇唔到

Kk

可惜放唔入龜波隊

9估二段主動技
雙人》合體〉超西

岀耳環無理由唔岀埋格古達

親生仔

有咩理由魔人布歐篇會出融合

我有創意d
雙人主動合體
合體兩回合/主動變超西
變完超西主動變返雙人

game 好似型過動畫

一個有光環一個冇
點解合完冇半個光環
+-得-？

你又有道理

0

咁都有兩個On9仔負皮

手段都夠

會唔會單人耳環悟空 之後7達先出黎戴耳環合體

你禁幾下就有石

個post出期負皮

150%

長

幾時先公佈Lr布歐

難講 呢排窮

賣左隻撈佢

你信唔信佢個cat係手段170%？

肯定唔會
布歐篇170%+新cat多

贊成，抽到中啦

又比古洛

如果柱靚
抽極pool 先

希望有變身布

各走一轉算
就黎搬

實有 力果隻

幾時維護完？

維完好耐啦

技雙布同知品係鐵膽啦

吓 3.5億pool都抽埋啦 個ser壞左
限定大放送 你唔係冇抽呀

25 m7唔知會唔會有埋
覺得佢冇咁好死

聽晚

想問最後果88%攻，一度係咪姐係只會發生一次？

出埋界悟得唔得

新玩 想問下係未開波抽定已經完左

等星期六日

連登有愛

速屬

國際版更新到聽日11點
今日8點無登入過係咪會斷連續？

原來講緊國版 我以為問緊日

肯定一車車體ooo 但係我一隻都無

諗起極pool一定有嗰隻垃圾力布就唔想抽

兩隻ooo都無

其實點解係有巴打咁唔滿意比古洛
超比古洛明明勁耐無出

龍珠係比達同悟空架啦
主角嚟架wo
悟格同悟飯仲近出啦

我0潛
準備300石滿潛再突一隻

Lr 限同普限點比

超pool有力飯 極pool有力布

你唔識用姐 以當時黎講唔廢

你用得廢姐

其實隻game已經出到無野好出
3.5e 想佢執柒多d

已轉戰pad

我都係

辣殺驚
唔撚玩

dokkan辣殺定便條簿辣殺d

超激boss關又成年都唔更新一次 都出左好多超激戰 出多幾關黎比人打下石都好

點樣勁法

你講下點樣廢法我再話你知

但係一定唔會係勁
而家仲要係張垃圾

PAD執柒左佢啦
淨係靠合作撐場
人地神抄都發展得好過佢

只要唔玩一排就會覺得隻驚好玩咗
Pad Dokkan 7DS都係

神抄無game玩都唔玩依隻老翻game 理得佢幾好發展

七大罪？淨係每個禮拜拎pvp石抽下算 以上3隻入面最撚垃圾最想佢執柒就係依隻game

Link難夾 要控血 隊長技比人取代

駁唔到

希望有古拉

係聽晚倒數定今晚

聽日下晝啦

其實幾多號先係3.5e

無諗過你認真講list哂出黎諗住鳩吹下

我要彩新lr限

28

其實點解兄弟有布歐cat

係
rip

亂嚟

布歐篇初期？

做咩冇左撒旦個關？

因為時間點係布歐篇
（悟天出世，悟空食左）
但如果咁計體倉管又唔計

更新。。。

根本平行時空
有冇布歐都成問題

佢有D斯路篇時點既電影又唔計斯路CAT
（比達岩盤浴果套、銀行佬果套）

所有斯路篇後神與神前都當布歐篇？

所以咪話笨大亂鳩咁嚟
格比達唔係純撒
悟天格斯反而係混血

我睇就爛泥大布、兄弟果套大布、邪念波果套
佢有部角色有計
（LR兄弟、力悟天、前排DK左既悟天小杜、超人1 2號等）

合左體所以已經唔係「純血」？
你見佢雙藍出波有計純撒，倉管唔計
其實技界王拳悟空唔係救世主都好怪
果陣悟飯、無閒、魔童唔夠打，佢落黎完全係救世主級

純粹係講緊天然生出黎無添加喎
純粹同純血緊係有分別

Daily mission 拎？
唔通另外再課長券

唔明
有咩分別？

兩個人合體咪唔係「純」血囉

但明明兩個都係純撒亞人 正正點解會得負

堆限定我係除左無超一星龍
幾乎隻隻都全彩

我唔係呢個意思
2個純粹既撒雅人融合完最多叫純血
唔叫純粹
純粹係無添加

呢嗰list 係三億嗰陣
實會有新嘢加入去

黃game 放棄唔針對佢了

唔使深究
只係笨大唔想純血個cat 太屈
要分開有合體同冇合體嘅純撒
整個terms 出嚟

好撚垃圾 咁多年仲係停留係依d限到 屌你咩笨大

但聽講神魔好搞笑，出完天元
下個活動唔比你合體

三億pool嚟

睇清楚D字先啦
佢係貼3億個LIST出黎俾你參考

幾黃都冇用
嗰營運閪嚟

神魔除左香港仲有人玩之外台灣仲有冇 反而pad真係日台港都仲咁多人玩

3億最新個隻係咪mvp 唔知佢今次會擺幾多隻新野落去

畫風本身已經閪

台灣仲多人玩

無深究過
因為我明佢咩意思

竟然仲以為接近收皮

嬲嬲悟 冇記錯

我估會放到新個隻悟天格斯

新悟天格斯擺明係28號wpool柱黎
點會有

之前估

唔會啦 咁新放到年頭個兩隻都偷笑

有技波都好 希望中到

唔該密巴 咁好心機搵番舊post

咁計既話得希特 小悟空 體大波未有

快啲派卷啦
好想抽嘢

唔知有冇300張

今年數量應該大跌

係咪5石1張

得m達同5周年追過

所以我最多唔玩 但唔屌了

屌你 50抽1張=.=

咁多咩

梳 係10連1張 -.-

50石一張
食石回體開包格都計

咁我應該得幾張

歐到平時幾抽就中哂d限

差少少5分
屌你老母垃圾章魚燒

三億嗰時係咪倒數完先派卷

隻悟飯

春藥嗰隻咋嘛
日版一早有

我屌 以為新卡

幾時出仲神龍關？ 好悶

出嘢了

50連

算唔算估中

屌 未出3.5e資訊
唔會冇成績表 得呢啲19卷啊

個粒石換 定入面50連抽

呢啲唔係就係成績表咩

今年無拳機打？

你有冇睇架？

每人一粒 定呢粒就係成績表？

得隻悟與菲無...

見到佢話違反合約唔派
如果係指退過錢咁咪即係針對an機user

可能趁今次又嚟多次大清洗

堆LR連技波大波菲都無

又大ban

你入面都未彩晒 求鳩其喇

出多幾隻新都唔怕啦

驚都驚啲普限喇 彩咗八成

好似彩哂咁濟

諗唔到換乜好

1陣2點又要打個個濕鳩排名分

咪得嬲悟 魔童

差wiki 大杜 體波未彩當抽定幾隻等EZA算
btw係咪姐係依個卷抽就係成績表

淨係bam啲天下一開外掛嘅
啲測試員仲好地地
apple你退過款佢直頭唔知

先前唔係ban過一大堆黑石咩

係啊 但已經少咗好多黑石
今次可能ban退款 鳩up

係喎唔記得咗
不過黑石唔係因為用假信用卡先ban咩
退款另一個玩法嚟

咁我GG了 退過

On9無孖妹

Apple嘅冇事啦
佢唔會知你退過

係咪架有D驚

鳩估姐

要講再見了

下世小心

仲入到game

想知點解apple 退過佢會唔知？
利申幾年前退過千幾銀

Gt3人
體斯
斬杜
依3隻冇，係咪應該換體斯

幾時先派粒石

因為apple係退大數
唔會話俾佢知個別邊個user退過
好似係

解哂
係要留意六叔每下都出必

堆lr使唔使咁孤寒

呢個pool開得2個令星期
3億個pool開成個月
會唔會唔同呀

去到10月8喎

我以為8月10
咁無錯喇

打到肥布心諗仆街了已經用左12round
仲有惡布飯布同純布，今次可能趕唔切
點知打完肥布就完

無睇之前幾話 點解會話佢係維斯細路

所有天使都係兄弟姊妹

下咁都得 佢本身唔係銀河警察黎咩

佢仲係天使學徒嚟未出師
所以佢出唔到真實力一出就會...

因為佢係實習天使，要去體驗普通人生活

天使要保持中立 如果唔中立就會停止機能, 好似係

照抄你

D卷點拎？

做任

佢直頭i dont feel so good 喎

50抽有冇特別野？

直頭變咗

差魔人同超2既任未解拎石喎

又係嗰啲

特別廢

好無誠意

唔係要三隻咋咩？

多謝晒巴打，你第一我跟住

唔教你

dllm仲有6個極限z未打過

係喎，自

50抽有冇保底？
定抽散都得？

單抽教咪單抽

如果50抽有保底就儲
冇就7張7張咁抽

我都係睇返前幾頁先知兄弟係布歐篇

原來技2達打長途咁撚好j
400紅幣冇換錯你

23分鐘唔過20turn咩

驚佢啲卷7張咁抽 抽到聽日

你就可能要
我抽幾下就冇

29號生放送

咁可能星期六晚就有得抽W pool喎

出咗神龍關了

應該過左屌要再打 多左呢個任唔知

求人放隻技2達

0潛

得2潛，要就比FC

ok
我唔似頭鳩要彩星嘅

有加你 好似係

掛左

多虧你了

29生放 又有得睇人打超激戰

成班曬lr兄弟嚟潤我

打傷害果關用潛飯定係悟格好d

潛飯啦
紅色特效勁d

唔該晒借技2達
我用返龜波隊算

係咪高潛會打得好啲
派3隻出去擋招有冇話點出最好

20會係幾癲

國版維修完派成12石，日版無人權

人地停25個鐘喎

好玩過龜波隊

全部都係睇cat同link
彩星好似真係會勁d

仆街 唔記得放超2

混血好似得悟飯有超2
大杜隻超2好廢

無用到龜波隊

SD錯圖變左梁國雄議員

潮州人

Dllm ah

打完先講

第一次用超二布歐隊差4秒
嬲嬲地用龜波隊一嘢轟落去

唔係20回合咩?

原來睇錯 但都過到

有冇人chain battle 打過億？
打幾次最高得85m

差少少，9Xm，似全部用野比飯較好

睇隊友 齊潛飯實過到

我見人用技品打1.2億
係咪外掛

自己揀隊尾果隻潛飯未140係咪最好升左佢

我唔知 我都係8千萬 不過啲隊友唔掂

唔清楚，但我發覺兩件閃撒旦引玩家入隊，但其實係冇用，link都唔夾

見到架仔咁打

原來用悟格仲高分d

無人掛全悟格

換左

好似無加你 id

頭POST

加左

應該係你有一排無上我DEL左

又係蜜巴幫我上第一

仲係咁嘅

我用咗全悟天格斯得7千萬

改左喇喎

11點再試 打極都好低分

見到架仔用lr撒旦打1億

撒但1.17億

睇返相簿上年係抽呢堆

而家都唔明，自己放果10隻超 10隻極對傷害有無影響？

其實都係靠friend啲彩星

無 你放個20隻係比人用 唔係自己用

連古拉都冇個pool出黎把撚

上下兩個pool其實有咩分別

希望佢搵次搞搞大杜個動畫
真係重衰過而家d普通角

後日先派彩

課長有幾百張卷
下pool抽快啲

公告有寫？

尋日睇完之發現
嬲悟打後開始計
一張ur普限都未中過

仲係接受唔到嗰pool冇孖妹

呢個後日係指遲啲會派
唔係兩日後

垃圾POOL
睇埋佢話換嗰D係點先

Gt3人
體斯
斬杜
3揀1點換好

我揀GT3

屌柒咗

依幾隻係換咩 唔係個pool都有得抽咩

有限定既pool會有lr咩
聽講係直接換，但唔知要幾張券
可能500

之前派卷抽唔係都有lr咩

原來pool入面真係有

冇中過唔肯定

體杜
太型

潛飯，速飯，兄弟真係好柒勁

咁撚慘

點解唔係51

屌你咩

走啦

慘
咁快用咗啲運

Dllm

又話sr卷

當我無講過

你兩個3.5e等爆死

好撚多石

見你地抽中 我又即刻狗衝去抽

斯路

岩岩中左gt3人vs斬杜

國際版登入見有25石又有25石優惠，一抽中力八婆
D運用晒係d無謂地方

一出就10連中限
唔使課 你做到了

情願日版中多d
國際版都係派石登入抽野過下手癮

真 直頭有點邪

其實兩隻暫時都難入隊 睇你lo

用埋6週年啲運
Rip

未倒數我就慶祝完

Ching嚟緊3.5億應該收皮

樓上嗰幾個唔使搶埋海豹啲嘢嚟做呀嘛

個個咁快用哂d運

原來有LR中玩左咁多年都唔知
BTW見送LR撒旦
我缺既係撒旦咩
我缺既係錢啊

SR既LR撒旦

都未開波就衝出嚟曬

有冇巴打記得上年抽斯路悟飯係咪半夜開pool

記得 零晨4點 仲特登較鬧鐘 起身抽
抽完嬲到訓晤著

d好友唔彩星，打極都好低傷害，
希望可以加d彩星好友

1220372585

差隻51齊隊

大家有無遇到咁既情況? 肥布覺醒唔到? 係咪bug?

擺左落去爆裂mode到

咪係，緊係留返運仔黎中lr ooo啦

Why not both

力斯都未彩 fail

唔使彩，都係用黎回血
知斯路就彩，唔想彩

7券抽又合體

最衰擺唔到120知斯落去

你都係課定正石等抽啦

點解唔放斯路仔
隻35好似冇用

見你張圖咁擺先擺咋

我用黎代51咋

出pool rip

斯路仔抽極都係得2突 依d卡勁撚難抽

但係中垃圾
45同新界王
情願要維斯家姐

2突夠用啦

隻六星龍拎嚟打邪惡龍編都幾好用

又係幾易中限嘅

想儲50張一次過射

我都諗緊反正入面d限都齊

遲幾日收成堆卷啦
而家當過下手癮先

咁幫我集氣
唔貪心中lrkary,三人組
嬲悟，魔童，希特

個個以為自己好撚多
最後原來得百零張

我幫你集氣中隻kary

中齊哂佢

屌 你地個個抽卷都咁好運既

有200都偷笑

屌諗諗吓好似係
可能拉得嗰兩三轉就收工

原來真係會中LR

海豹開始上水

屌 中4xxx

中力rose 彩埋

屌...個個咁好，我得隻幻魔人....

Sr卷

我得隻知屬希特

宜家淘寶無晒日服ios ac買

中到體大波已經開心

唔好運無post圖咋

七隻sr你有冇興趣睇?

想問問打個個chain battle有冇咩要點可以睇睇，
之前個幾次都miss左無打，
而家打剩係打得個3千萬
謝謝

七券中左隻LR知飯

到時新pool中好野

你都已經中咗兩隻LR啦
係時候開始還㗎喇

岩 還到4.5億就差唔多

我有大量

還到棄驚差唔多

屌 而幾個月都無中過好野 唔好咁搞我啦

冇嘢抽靜撚到

幾點呀
靜

居然仲有師兄未瞓

諗住3.5億pool出之前都唔訓

天日放假

只怕到時抽完嬲到瞓唔着，如果又係半夜開pool嘅話

屎忽痕整左個代號LIST

師兄好利害勁有心機呀

頭po可以改啦

打極都無1億分 痴撚線d人已經打成億幾

蜜巴係我地既棟樑黎

係咪今日派卷

睇返上年係27號派券，30號w pool

生放送後開pool

有咩令到你咁諗

冇希特同小悟空係咪過唔到第6宇宙同少年少女

第6用技學姐夾人學姐屈到喊

少年少女用lr飯仲好
第6宇宙用學姐定學妹120%leader

唔係串你 但魔童代號係魔童

改返

點解4限 有兩隻極意 入埋SSR嗰張

改左
因為我係順住TIMETABLE入
極意第1次出嗰陣未DK

如果打直落嘅話會易睇D

我用電腦同電話GOOGLE EXCEL都無問題

電腦同電話睇都係要向橫掃先睇得哂

上到一億了 超極隊都靠哂同一個人

跟返時間線

次次都係揀依幾隻角嘅fd但最高都係得9千幾萬

隊長用埋lr撒旦
同埋都好睇隊員彩星數目

想del撚哂個D一隻彩星都無垃圾FD又擺埋D九唔搭八嘅角落去 阻住哂D位

唔該晚打

咁似我嘅

你個fd id係乜 想add
btw id: 1455535105 有人想add就話我知

我有冇add過你
649895597

你申請上限爆

583337299 加埋

試下add多次lo

add左

2835579867
求add

見好似有活動？ 黎緊有乜pool / 卡

3.5 億
未知

光時五缺鬼父added

梳囉

你全部彩星扮乜

dllm, 都已經全彩星，用撒旦打，點先可以高分d

Henry added

3024577143求加好友

Sor咯

23-8呢關刷哂link Lv + 綠石

係fd list睇唔到佢id 以前好似係可以睇到

易唔易升 D link

一場多敵人打，ok的

好羨慕d人打依關可以loop rank

如果佢出返冒險半減+4倍就可以LOOP

幾時先出新主線

lv1 2 3 -3-

有冇人同我一樣刷link刷到上曬癮？
望住d link係咁升個感覺真係好正
要我刷成日都不成問題

無

🙄

有

係幾治癒

屌 唔同命

on9

呢度d人咁惡嘅

好似奴隸feel

咁事實係on9

唔緊要
現實我d frd個個都話我係on9

咁巴打有冇邊張冷門卡刷完勁好多？

1:02 果隻

屌你老味 一億真係好難上

超極分平均有70左右就夠

無咁既好友, 極加埋通常最多得60

未見過全部都係悟飯

唔係咁易架

岩岩先上到1億1 都係得2% cls

得8k

全飯全布歐都係得七千幾萬，要有彩星又要靠運，呢個mode真心唔識玩

幾撚時派卷呀屌 好撚悶呀

rubbish

卷在何方

Dklm
我自己潛飯全彩都冇用..比人用唔係自己用

垃圾mode

仲要俾人用完like埋先得2個章

真 好撚On9 我全部都彩哂 但自己無撚得用

最撚唔gur見到幾個用自己打到過億，自己仲未打到

係都唔知邊個ON9諗出黎

仲要個隨機性好鬼高
D好友要係果十隻度抽5張

同埋佢D 分都唔知點計 On9

咁即係呢個閪mode冇彩星嘅朋友係唔使玩，自己彩星係幫人上位

彩到嘅都彩哂用左好多老界 on9 mode

點解我打極都係得5千萬嘅?
我用嘅係LR技撒旦做戰鬥角色，已經係滿潛滿技，但係打極都冇乜突破

搵D全潛飯同全布歐
布歐最好揀有兩隻120力體肥布同技肥布
今次好睇你D好友平時會唔會潛哂D垃圾卡

唔該曬

有冇國際版嘅朋友可以加我做frd子?
我想借你地d滿潛飯滿潛肥布
ID:2719472426

求加好友
Id: 3024577143

583337299

Add左
Game id: Bloodennis

要夾link/cat，同樣係6隻飯都有分link/cat夾唔夾
入左場揀3隻果度都要夾，所以如果有朋友升到幾隻潛飯dok/未dok各一果d，你會好夾拎到好高分

運氣係睇朋友放出黎果幾隻抽中邊幾隻俾你用
之後自己因應返supporter睇link/cat數先入場

因為supporter一日只可以用一次，唔計啪石，所以一日只係頭兩三場認真試到，所以今次黎計用左力飯同力肥布就玩完要等第二日reset

多謝晒師兄嘅詳細分析，對呢個mode已經冇期望，有時間㩒幾吓就算

國版因為未有救世主同魔人之力CAT
比日版仲難打

希望隻比古洛係體booo嘅強化版
減傷+反+追必

咁體ooo極限z點算

憑自己實力抽到彩 都係得7000萬
仲要迫人玩，執柒左佢啦屌！

最戇鳩係靠人

好可能出黑髮合體

唔係講緊D技同被動咩

佢話體ooo eza點算嘛
唔撞名怕咩

講緊新個隻被動減傷+反+追必喎

應緊#798

佢未問緊eza左之後D技點算咯 唔係咩

無咩點算 落曬入一隊搞掂

唔知今次依隻有冇主動技

主動合體？
似黑髮雙人

會唔會係回數後合體之後主動變超西

唔出奇 調返輪 數回合後合體主動超西

今次又出ooo 睇黎好快又會出隻新嘅xxx 唔知係出邪波個隻定大波個隻

邪波應該又出返隻LR

想佢出大波個隻多D 個隻至少劇情上都係黑髮再變超西
邪波一合就變左

可能係雙主動技呢
主動技合體，合完體再主動技大炮

我就係驚 體ooo eza左都沒咩價值
不過其他ching講得岩,入曬同一隊就對了

抽哂 零a sr

零ssr

而家先第三世代leader
分分鐘未出到第4代eza
隻game 隨時執咗

中左知達 菲古拉 速杜

你啱

咁你課定特價石都得啦

巴打你仲未accept我

屌 又有極意
accept 左

長掛龜波悟飯 求好友
2980459804

派咗卷

real？

仆街fake

Fake news
拉

鳩噏

扑柒左上面fake news條友

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

今次撐你 屌得好

派你老母

=.=

已完全封鎖該用戶

跟住讀都唔容易

推下post姐🙏
唔使又打又殺嘅🥺🥺🥺

你要單機了

T_T

真係派咗1券

係都要逼我負你皮

搞撚到我滿心歡喜入game諗住有野抽 屌你原來流料黎

玩到而家先刷完傑紐特戰隊
想問下嗰隻技lr唔升技過唔過到超難關

大炮都唔升技

老界諗住留番星期六

都中唔到㗎啦留嚟做乜

要留架咩 我升完d垃圾潛飯肥布仲有成百隻係到

成堆老界放係度哂位

屌得好呀今次

終於打到1億收得工

1億同累積15億有冇龍石？

比較有信心打 5千萬
求其打 9千萬

派卷未

有3石

原來DK個倒數係包埋可以夜晚堂食

琴日派咗

屌你老尾仲講？

仲未抽到第二隻暗勇？

未

幾耐未出過新故事？

3年 晤好期待 晤會再更新

抽咗21張仍然未有ssr

Sr券黎

你有冇中到好嘢？

力父子飯

Only

起碼都叫中過一張ssr

你又話block

我好D，今日終於中左1第1張SSR
連DK都無既天使菲利

睇完佢講咩再block番

愈遲dk愈勁

一早彩了

死火好似miss左張咁
我手頭得20張

暫時係拎得廿張

我都差1張先可以第3輪
點解可以21？

勁

Sor係20張
me記錯了

因為佢派左劵

打極都上唔到1億

又扑多個

我都無朋友的神飯全彩
打極最高都係9千幾萬

點樣有21張？？
課長限定？？

中到隻舊限未彩
唔錯

我得18張 1張半張當毫比乞衣b記

每日登入

無解日任？

吓
所有野做齊都係得20張卷

派卷活動到28號喎
每日3張 你點數到20張？

邊隻

知杜

幾好呀

627565316
有冇高手Carry我打Chain Battle

應該係做完唔記得拎

每日打一場就有一張 唔好蝕比笨大

曬命嘅唔怕開名啦 而度大家都好和諧

真 又要曬又要遮名 真垃圾

正宗嘅又要威又要帶頭盔

樓上有人抽左21張
我乜柒都做哂得20張喎師兄

屌冇嘢睇錯

仲要隻野又唔係勁

又唔好咁 都係分享下喜悅姐
唔勁咁咪好 仲唔洗屌tim
但其實悟爸係幾勁

但係新悟爸太型 比下去

lr卡面型好多

搵到個全彩星潛飯fd

好撚難搵

點解我每個留言都會有兩至三個負皮
嗰三位巴打麻煩出一出黎，我覺得我地需要溝通下

冇咁多潛玉

係咁 我都成日有 唔洗理d on9

我本身第一下想用品夾悟格隊先
Refresh 完兩嘢就見到

唔好話全彩潛飯 想要一隊全潛飯都無

依d真係唔知想點

啱啱起左巴打底，原來你係終極手機驚撚黎
我好佩服你

乜料

我係你就刪左呢d扑街frd佢

情願你出新果d限畀我好多未彩

無了 已用盡課定正石都得啦你

我屌你老母臭閪咩 頭文字鳩

我21張得隻力歐布

啱啦3.5e出魔人篇
你已經中咗要角之一

g持

Del啦
呢d柒頭肯定自己打到過億然後放垃圾出黎

睇佢得301rank 不過del左

依隻鳩野都屌

唔怕，我聽日all in bamdie另一隻驚
聽日果隻驚還，3.5正常發揮

高達？

起碼有得潛啊 我中4xxx同大杜
多撚到扔撚死你

是但啦 又唔會少忽肉

你點知

之前有入過post

es個陣未有用咯

木杜同木booo我都未彩
如果有得換我會同你換

咩叫木杜木boo

es?

eza

隻4xxx最快都下年啦
隻大杜我孫出世都未

等下

送俾你都得喇 你又中體斯
差一潛彩啊屌

21抽已經中左兩隻lr 佢條友真係cls

我天使金菲多十一隻

屌
諗起力3達

木=綠色=技

Baby開路+未中過嘅力斯

21抽得一隻咋
體斯係星期六日個1718pool中

屌咩 係咪中咗lr就會keep住中

仲想點

上次好似又係我同佢

你再講就俾人binC

差職安假漢子就齊人

bin硬

歐撚到

點解好似好耐無見過立花上水

屌你咩仆街

del啦 比我唔忍

我就唔信佢得5隻布歐

我已經還緊條數

屌你老母每次8turn入到尾關都出意外
一係章魚燒玩野
一係唔會心
明明入到5分

仲有一係Dokkan mode未儲好

打咩關

悟空傳，想入5分發覺唔係易
第一關要會心先殺到，殺唔到就晒左個道具重新打過
藍頭要會心加連擊一下必先死
力極意要佢唔!!!同會心先殺到
知極意要儲好Dokkan mode再會心

Diu
冇升布歐呀

話時話上年2728號已經有新卡資料流出
今年好似乜柒聲氣都冇

上年27有埋卷

睇完上面d圖我又抽下卷
都係一堆sr
中lr仲嫌三嫌四既係咩心態

3.5等爆死

上面跳左好多number

睇完忍唔住抽左一野,中左kary

運係要還的，SR與我常在

宜家中sr，正pool中LR

有SR都好呀，可以做升技肥
中R真係比婆婆都唔值

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (168) 留言number跳跳跳

我改左個頭post諗住開定先渣
推埋呢個先

推

睇嚟啲非洲卷要星期五先開始派

快啲到啦屌

我估應該聽日派,好想抽野呀,二百隻老界等緊食

聽日會派卷未

嗰嗰都幾百老界

你

老

母

頭

文